警隊臨床心理學家指警察對示威口號產生幻聽、躁鬱

［轉載自TG]
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

攻心為上！

8月5日 全港罷工罷市罷買

抵撚死

咁有精神問題喎，唔係應該禁止佢地上前線咩

黑社會！

咁前線咪一隻狗都無

有幻聽係精神分列wor應該停工

黑社會！
唔歡迎！

Precisely our purpose

You mad?

「香港警察，_ _ _ _ 」睇黎幾奏效

高層應該係專搵有暴力傾向/爛仔既上前線

心靈攻擊

好快又好多罪案發生

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

推
黑警 冚家剷

有精神病就入青山啦

支持警察 吞槍自殺

唔信，警隊臨床心理學家如果咁樣公開警察嘅心理狀態係非常唔專業

推

Pish

香港公安 勾結黑幫

好

clinical 定 criminal 既psychologist呀

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

攻城為下,攻心為上
直接破防,正

不要說「黑警，可恥」，試著說「黑社會」

本身已經唔專業架啦

例子

扣mp

呢個都似樣d,早排個咩立即自殺聽到都覺得尷尬

其實應該講呢句
等班藍絲講支持警察果陣班狗都第一時間諗起呢句
一條路都唔留比佢地

Ok收到 嗌大聲啲

要點係攻心，引起佢地羞恥心

攻心計

黑9 亂過馬路，亂咬市民

吞槍自殺會變成催眠咒語

解散香港警隊

試著說香港公安

撚狗時不妨朗讀， remind 佢地

辭職入青山醫啦！

push

唔好傻啦
9成克警當自己維持緊公義，點會出事
剩番一成有少少良知嘅就退黨保平安啦

很有用👍👍

男既叫黑社會女既叫臭雞

Push

曱甴警察！
精神病發！

得返真狗

好簡單姐 咁辛苦咪吞槍自殺囉

不如整個大喇叭好似法輪功咁， 喺警察宿舍隔離感化下？

noted with thanks

你地拎真槍架wo
好撚危險

上次耶教係金鐘對呀sir唱聖阿呢lu也 聖阿呢lu也..唱足幾個鐘

黑社會

凡是敵人反對的....

四樓有四仔

洗腦

叫
黑社會
唔係人
打市民

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

9成警察覺得自己啱 完全冇問題
你叫不畏懼、不徇私 佢睬你有味

佢地會唔會有日真係學狗吠

大力推，推到佢哋自殺

叫公安都有用

唔可以只係得我睇到

智取

心理比幾多錢都醫唔翻

推 瓦解維穩機器

不要說推，試著說黑社會

8.5罷工

用武不波及無辜、不危及人身安全
不受傷、不被補、不戀戰
不割席、不篤灰、不指責

u [url]網址[/url]

心理核彈

好 試吓統一叫呢幾個

呢個好

佢地自己都兜唔到

又link 到去公安、黑幫 咁低級

超有用！推！

有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

香港警察
吞槍自殺

有幻聽就好
支持警察 吞槍自殺

知識社運，科學抗爭

真係會有幻聽 成日訓之前個腦都有聲嗌啲口號出嚟

一有就好難斷到尾

香港警察，吞槍自殺

黑社會、殺人兇手、不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

躁鬱狗

有精神問題姐係唔能夠應付工作啦支持罷工

笑左！

幫推

5/8齊罷工

難道示威者就身心健康？黑警反省下啦

黑社會！
殺人兇手！

黑社會，番元朗！

試下無妨
下次跟住叫

推推

搞多兩三個月 , 班狗實個撚個精神病

啱呀 有錢無命享

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
交待721警黑合作

維護法律呢個點都係問題 狗狗覺得自己冇做錯

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

呢句可能真係會令到d狗內心掙扎㗎喎, 如果可以令到佢哋 辭職， 咁咪可以逐少逐少令到啲狗嘅數量減少

員佐級協會強烈譴責未威者以言語襲警

唔洗公開，都估到佢地情況係咁

今日經過將軍澳警處極爽，係叫 死差佬 戴綠帽

真。撚狗

示

要令到依句說話變成催眠潛意識既keyword

狗邊有有羞恥之心

兩重功擊
心靈控制

心理戰

要屌大力啲

警隊準備死全家啦

吞槍自殺

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

咁鬼長 直接屌佢地殺人兇手啦

岩

香港警察 吞槍自殺

拜託大家塞哂地鐵同巴士 塞到我地好多同事會罷工

唔係講笑，發夢多都會有幻聽

越大鑊
越大聲叫

回憶mode

香港警察誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

話佢地黑社會心底裹不知幾開心

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意！

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

琴晚屌左你老婆 thank sir

當佢面唱番首「無間度」

今個月出OT錢嘛 份糧包埋啵

咁既心理狀態應該要停工

30萬喎佢唔做我做

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

呢句被潛移默化真係好危險

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

佢就係想咁 癲狗先係佢地既籌碼

吞
槍
自
殺

可以一試！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

但好似口號冗長，市民好難上口

仲要拎槍

我覺得可以用擴音機，係全港各區警署派人輪流當值，不停loop口號，係朝早七點到夜晚11點呢段時間。
打擊佢哋士氣，四面楚歌

不過唔知警犬會唔會以製造噪音拉人

份糧包埋

自我實現

攻城為下 攻心為上

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

麻包袋

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

唔信

自殺未？我地呢邊無左4個
仲未計盲的重傷的
你地有排要還呀死黑警！

嘩 有病仲比佢開工？

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

不嬲都講迫到佢哋壓力爆煲就得喇，佢打示威者即係俾佢搵到發洩嘅出口，應該儘量避免。試想想若果你係佢，勞師動眾又全副武裝又企足成日，結果連曱甴都捉唔到隻，返到差館唔拆咗個休息室至奇。

pish

鬧到佢哋全部自殺

精神病人做警察

渣架

黑警咁無恥，冇用的

再推

我無野講

雖然好似唔咁好 但係攞埋烈士車頭相一定更有效

殺人兇手

可試 但呢個theory係假設左黑警仲有作為人類的道德價值

推薦
你咁樣叫服務香港市民咩
你害緊你最親嘅人

黑社會
返屋企

咁就要繼續喇

有病就睇醫生，休息多啲啦。
唔好出黎吠，唔好出黎發癲

心理戰都好緊要
迫到全部癲晒
咁先可以大條道理郁佢地

幾時用得香港警察，皇天擊殺?

夢遊者都係，返屋企途中都諗起槍聲

希望冇機會用到核彈級

人道毀滅啦

Very good

8月5日，全港三罷，七區集會

如果有人係咁叫自殺 自殺 自殺 自殺

呢招七傷拳

我覺得終極必殺應該係洗腦歌，仲要係流行曲改歌鬧警察，不斷播，播到佢地唔覺意自己哼出黎。聽到首歌嘅原版都會諗返起返工時候俾人鬧嘅壓力。

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
你還是那天的你嗎？

背誦宣誓口號

抵死

認真一問
其實咁樣算唔算教唆他人自殺

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

而家散水，今晚噴燈，唱歌開音樂會 大把野玩

黑警一定要日日心驚膽跳

我無嘢講

直接當警犬係黑社會

我覺得好流喎大佬
你呢啲講法係假設緊佢哋內心好唔認同狗指揮嘅計劃，但都要焗做嘅情況下嘅內心矛盾，對自己嘅良知有掙扎
但如果佢哋一直唔覺自己做錯，佢哋自己係無矛盾，只係你哋盲目同犯法，而佢做嘅嘢就係維持秩序，咁佢內心應該無咁大掙扎喎，咁呢啲所謂口號仲work咩

佢地心諗你班曱甴

唔好搞我後面

剛才真係有個後生仔搜袋後講
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

85罷工

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

希望唔好有人出事 唔洗用到殺人凶手呢句

合法命令

老解入黎吧, 否則警隊將會成為最多反共勢力.

推
口號再進化

支持

香港警察，知法犯法

推 心理攻擊+999

自殺未

i talking nothing

成班食咗草同lsd出嚟打人

香港公安 勾結黑幫
有牌爛仔 知法犯法

推
新口號

疲勞轟炸法

變魔警